中国人不吃這一套！中国人不穿西裝，只穿唐裝！

扶共滅洋！
打倒一切外國勢力！

西人著西裝

china people don't eat this condom

清裝
剃頭留辮

但係中國人唔著漢服

係中國著漢服會被人追住打

支那人會扮傻

青山派班撚樣都唔著漢服啦

鎖國味?

其實呢班唔知咩種有無漢族血統點會著漢服

唐裝扎馬尾啦

CHING CHONG

北方外族

北方裝係天龍八部個喬峰咁嘅look?